[邊個勁d] 蠦卡古11場入1球 ， 賤種朗1.82%

用出場率 比較射門入球率

佢智商係咁上下

11場入1球? 幾錢買返黎話?

卡古高d 因為腳都起唔到

反朗d智商係咁上下

有價好賣

沙拉>>>>LKK

八千幾萬

小花近六場呢